[即時討論] 2018 九龍西補選點票 3

選舉事務處 - 九龍西地方選區中期點票結果

第一帖

第二帖

香港正式玩完，恭喜焦土撚

含咗咁多年撚 大家都攰啦

屌，李卓人加埋馮檢基D票都輸比陳健康
咁曾麗文肯定係中共派黎鎅票！

希望佢哋喺2020之前反省下
順片睇下李卓人佢哋會噏乜

人基加埋都唔夠對家多 陳凱欣完美勝出！

穩定10萬票, 下屇應該 3-3

劉細良話阿基得幾千票

繼續賴

香港未玩完
議會玩完啫—當初一DQ已經玩完咗
昏迷咗？

長毛： 本土派有票，我唔要， 傻仔

點完？

屌...咁多年選舉
無一年睇得咁開心同激動

泛民幾時屌埋曾麗文鎅票

唔好叫泛民主派
叫賴民主派啦

搵後生親本土派選可能仲少票，如果馮單拖選可能仲衰?其實好難有共識wor

你係泛民都好難決澤出邊個

千錯萬錯都係焦土撚嘅錯,唔係販民有問題

有無人知長沙灣同元洲建制贏幾多

如果泛民仲諗住喺安全區入面，剩係靠議會，唔諗下議會外面可以點做，香港就真係玩完

李卓人

97 就完左
多謝班飯民議員賣左香港俾中國

好卑鄙

吉穿卓：1號2號4號都我票

販民喉舌呀嘛

你又啱
台灣都唔掂
香港唔洗旨意

食屎啦李賤人

咁人哥咪幫唔到我地守住庫房

如果出長毛, 新東都係收皮多

販民後生都有機
人哥就算啦

其實跑步拉票都幾on9

最後一區，陳健康贏305票

睇吓Facebook風向點先

意料之內

小麗老母痴撚線
話d老野比報紙影響到 屌唔通人人要睇蘋果日報咩

關鍵一席呀

應該係咁

基哥死忠只有5%左右票，俾人哥界走左95%既票，好利害基哥，因爲要個人好仆街先可以俾人界到95%既票

我同情基哥俾人哥界走左95%既票

未完 黨報已經發功

台灣都唔掂？
香港仆街就真

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

係咪朱凱廸嗰啲懶獨特拉票方式

免費報紙同TVB都係親建制

新東唔會掛
泛民連新東都輸就仆街啦

因為你作新聞界走基哥既票囉
仲好講

真係心都涼晒 你真係以為啲人手上張票一定係你架? 冇做野，出賣選民都要投你呀？

所以話非保皇都係痴撚線

基伯得萬幾票退出政壇算吧啦，俾你都心鳩淡，兩個空降都拋離哂自己，幾十年地區工作得萬幾票，真係睇清哂九西吮民

講到選民唔係人咁
民主
咁想贏一開始就揀佢去補選咪得

拍得住體育救港

李：1號2號4號界曬我d票

長毛出到邊會收皮
睇上次AY贏到 𠝹六萬票都贏
問題係長毛出到先講

仲屌馮檢基界票
加埋都輸比陳健康

泛民死性不改

係街會無啦啦有堆舉住「3號李卓人」牌嘅人跑住嗌咪，你知啦九西啲街多人路又窄，好撚擾民

輸左
要收尾
首先就係要狠狠屌死基哥
收左佢皮先
由此確立泛民大佬地佬
我俾你選 你先可以去選

聽日蘋果標題點寫好

你唔講我都唔知自己有咁大影響力，屌，做左免費勞工

【九西補選●拆局】建制鎅票搶議席 下屆選舉料更多「馮檢基」
任何仁都係基哥

苦戰囉，未到收皮，始終毛哥係新東都曾經係票王

支援每日150新殖民
結果去晒對家

犯民有咩做唔出

上次單車巡遊已經夠戇鳩
召喚啊寶

馮檢基都幾陰公 喺九西做咗幾十年野 臨老比少少臉色泛民睇就一腳比人踢走 今次之後政治生涯都係咁先

不過當初做得泛民就應該預咗

任何人都係鎅票人

應該會被人屌多兩獲

台灣選唔到， 道歉再呈辭
香港選唔到， 屌票再屌票
就係唔做檢討

依家已經五五波咁開
近幾年泛民個政治光譜越黎越窄
仲屌人 割蓆
泛民條友真係cls

唔怕呀
遲啲有埋免費飯食補返

兩個人加埋都唔夠陳凱欣多票
搵算劉小麗無被DQ都必定輸，連形象最好既姚松炎1on1都輸你就知咩事
上次都仲可以賴話選舉工程唔好+基哥Plan B事件形成，今次仲可以賴乜野？賴焦土？

泛民連淨票數都可能會少過建制，今次連基哥都出埋，可以俾大家睇清楚數據，榨乾泛民+本土票源最後一滴，可以睇清楚個底
泛民票源崩盤，少過50%

基哥D票仲要包括左廢老票+部分本土票
即係就算搵李柱銘出黎 同陳凱欣 1 on 1，李柱銘都要輸，要知道李柱銘出山都唔可以吸盡接近100%泛民票源，總會有廢老票流失
成個泛民崩盤

不過估計會屌教主+焦土派
當初九西就會想避免同時兩席空缺，以為1on1食硬建制
豪賭一次特登分開兩次選九西，跟住就係咁玩悲情，不斷話關鍵議席，點知依家九西兩席都係建制
咁關鍵，當初就唔會拎兩個位出黎豪賭啦屌你

我們都是鎅票人

之後啲人跟住呢套仆哂街
姚松炎仆左街
李卓人個班助選又學呢套 今日行見親李卓人個班都拎住個牌唔撚出聲 隔離陳凱欣班助選廢老起碼大大聲先

差咁多會受理咩

真心戥佢陰公
上次初選機制下佢明明係plan b 點知比人逼走佢 仲要比文希班反骨仔反

只要唔係泛民都係界票

仲有邊一個站未點

仲少過311

D票係我架 係你鎅我票先輸

車尾燈都見唔到，一人諗個藉口比佢好落台

新果班真係冇邊個上倒去，泛民好難再吸引倒人才加盟架啦，本土果班支持全部DQ左，以前泛民去得太盡，班選民真係好難返倒去，死局一個

係公司樓下見到真係呆撚左係度

恭喜晒啲中華白海豚
好快有新屋企

點解會五五波⋯⋯你幾時覺得獻世派有輸過

唔投泛民係鬼
唔係泛民就係鎅票人

同共產黨一撚樣

基哥退休啦
勞心勞力做左咁多年
泛民班仆街唔該都冇聲就搶撚走咁多年既成果
仲要屈鳩返你係建制打手
由佢地自己玩啦

本土/焦土累事囉

陳健康真係死好運 第一次選就比佢撞到人哥

係有心打既，就度度都搶票啦。因為新移民就唔打棄守 你肯打，人地要用多少少力水保新移民票，分分鐘對家以為贏緊之際，突然比你搶到幾百票返黎，起碼都有斬獲。

竟然走去棄守 咁咪益左對家擺重資源打你票倉囉 屌，咁簡單都唔明。

或者下次會投返畀李卓人/小麗呢， 等下一次先啦

我要$$

好撚心涼

吓
民主黨原則上支持填海起樓喎

佢嗰個港女格真係好難頂

民協成日屌基佬霸住個位，
事實係佢一退落黎冇人幫班19遮風擋雨，
唔使半年一定比人收編

應該係講票數

係開心既

咪係
講到人哥入去就有分別咁

佢今次都知自己輸鳩梗，係唔順便上次泛民玩鳩佢
條氣谷住谷左成年，今次明顯係報復攬炒

泛民 = 民進黨
建制 = 國民黨
陳凱欣 = 韓國瑜 (建制派拓荒者, 從此建制泛民不再46比既劣勢 )

獻世派有邊個唔難頂

事實上
近年泛民真係無乜作為
由教主長毛果時開始
已經見到跡象
激進主義抬頭
去到之後驅趕水貨客事件
令到本土主義興起

泛民政治影響力係唔細
但係越來越多人不滿佢地無所作為
所以泛民支持者越來越少
其實係一個必然趨勢

今日落旺角已經一街黃色牌叫我投票
但我唔係九西, 如果我係九西一早投左基哥啦

屌票了

或者投冷門既候選人，以表示自己既票不屬於犯民
（唔好同我講「伍廸希」係前保衛香港運動發言人，請睇番佢响城市論壇既發言，同埋佢既政綱，係好理性架）

將基哥D票當埋係佢既咪得囉

揾泛民黎同民進黨比

我就算當民主黨反對
政府放上財委會同大會攞錢夠35票都過到啦

坐監有人工

你講咩
重有中間𠝹票

今次係泛民做得差
連面子工程都唔撚做
我話咁 就係咁

罪犯基

點解可以將民主運動消耗成咁
好sad

劏房啊哥最本土 雖然反港獨

仲有曾麗文同伍迪希鎅票

癡撚線求票仲要屌人
真係未試過睇結果睇得咁開心

販民一日唔真檢討道歉 一日都唔洗拎我同我個圈子d票

或者飯民可以賴埋一號界走幾一千票呢

泛民連民進黨都不如

台灣選舉：做得不好的，便被選票轟下台，哪理你是什麼二十年綠營陣地。

香港選舉：做得不好的，繼續留任，而且一個又一個的繼承者當選，鼠芬厲魂酷鼎永遜然後還有凱欣，再多二十年都動不了。

所以販民咪比人趕走囉

陳菊入政府
佢地都有馮痿光
差唔多啦

如果民協班契弟仲肯尊重佢叫佢聲基哥
下屆應該肯幫民協助選既
唔係既話真係退出好過
而家腹背受敵真係好撚慘

今晚先係香港浴火嘅第一日！

不過道歉都係曬鳩氣
入到去咪又係唔撚開會唔投票

比人丁走重要屈收左共錢

香港人終於第一次懲罰犯民

比販民收編左, 收左會員但收唔到票

個人睇法
泛民爭取民主香港?
一路以黎 我都覺得佢地係攞民主黎搵飯食
民主呢個牌匾
佢地攞住黎搵左幾多年食

建制派無多到票
只係泛民票係咁跌姐

邊個飯民狗咁得閒逐個回覆負皮呀

現在自己才是真正三零部隊囉

冇地區票
冇政績
冇黨支持

真正三零部隊

本土抬頭個陣唔係幫手建立多一隊反政府勢力
而係幫政府打壓異己
個後果咪自己承受返囉

唔開會都算 屌佢老母票都唔撚投仲要d理由痴撚線

當雲海呢d黃絲都話今日去旅行
證明泛民損失唔少基本盤

等睇黨報點屈基同賴地硬先

做共狗都起碼有黑錢收 做泛民打手永遠做功你出 勞就黨攞
一個唔該就踢你出街 再叫毒果a1人格謀殺你

蘋果點樣花式屌票
令人期待

諗定speech哭喪好過喇

加埋都唔夠欣多 仲未計本身基既票未必會去仁到

之前咪講左囉
基哥D票 入左去李卓人果度
就會自動增值嘛
不要問 只要信
基哥界票 令李卓人痛失議席

要重點到加埋啲票多過陳健康
咁就有得屌𠝹票啦

仲有叫人唔投票

班廢老以前就睇清楚佢地為人
到雨傘之後就後生仔睇清楚

本來屌李卓人選九西同馮檢基做乜走去選
之後網民圍佢慢慢變左掛

今晚真係興奮到瞓唔著
有冇人知班犯民現場有冇哭

其實幾肯定飯民呢場選舉唔會認輸
佢地會覺得下屆反而仲有利
政府幫手禁本土派入閘
佢地會覺得d票會流落飯民度 雖然正常人都知唔會
但飯民覺得自己係反政府大台
你反得政府,d票就刻左飯民個名
諗住實食無癡牙落埋本土d票
反而本土派係咪要諗定下屆點推人出黎選而不被dq亦唔會被同路人質疑

難為基哥幾十歲人 3點幾都冇得瞓 睇住自己幾十年地區工作原來都係得萬幾人睇到

你重覺得本土港獨真係會入到閘？同埋而家本土港獨已經連一盤散沙都不如

平反六四 結束一黨專政

[url]【不斷更新●九西補選】陳凱欣領先李卓人逾萬票 差額與馮檢基得票相若

九西人
投基哥

條柒頭人無啦啦出黎
從來冇為九西做過d乜

呢一點我已經唔會選你啦

搵定其他野賴啦班泛民狗

佢自己都抵撚死喇

上年立法會無啦啦走咗去新界西

幾十年地區工作

多個香爐多隻鬼

要認輸既上次一早要認
上次唔認今次亦都唔會認
呢班人淨係諗住食番佢果十幾廿年老本
咩年代啊大佬, 十年前又係李卓人馮檢基, 十年後都仲係李卓人馮檢基
笑唔笑死人

幾時推埋23條，一國一制

急不及待想玩玩了

兩次補選已經證明咗
本土票係老母都唔會畀犯民
本土下屆出唔出到人唔知
但佢地起碼少一席

屌 咁個政府係民進黨話緊事點同

李馮加埋仲差陳一千倒
好心D建制派就俾D力水煮死飯民啦

民協新界西有幾區區議會議席
而且基哥由超區轉戰新西
請問點叫空降

其實中共愈黎愈強勢 某部份泛民都無能力去做野 加埋中共統戰做得好 拉到民主黨呢班鬼
可惜呢家本土派dq既dq 傳統泛民又無撚用
李卓仁條廢柴就算抗爭都係過下場
我情願撐左膠朱凱迪 起馬真心抗爭過

馮煒光仲要做咗變色龍

搵個人出黎試下其實唔係咩壞事
成本又唔高

總之啲票唔會入到傳統泛民

想知佢地有無圍住基哥一齊屌

入到閘先算啦
朱凱迪都點哂名下屆隨時冇得選
佢都冇得選何況本土?

入唔到呀
但實有人會試
轉個角度
本土派咁票源唔少
你諗到計賺到d票就入到咁濟
咁大利益面前點會唔想試入閘
但你話散沙我搏唔到

反之李卓人工黨九龍西冇議席加政治婚姻

其實泛民要呃選民都算 班7頭點都冇可能覺得本土啲票會射翻比佢地掛

總之泛民再將失利歸咎於票
下次選舉大家識做
等睇立法會全建制

散？如果真係散，開唔到3啦 睇下幾多人屌飯民，票唔怕無，怕無人出黎選咋

笑撚死，想睇聽日佢地會點屌人𠝹票

頭先無聊聽神區
佢話李卓人拎住封信話係梁天琦寫嘅支持信
到底係咪真
有冇可能

佢地知 不過借𠝹票呢個偽命題水鳩佢地d支持者

今次補舉過咗 就算班人想總辭都太遲了
大義名分都冇埋
用佢地邏輯=選民認同dq
不過班垃圾肯總辭先算

建制派d鐵票穩到，連一個無黨派落去選都同上次民建聯差唔多票

本土派其實算團結 不過拎得出黎既大人物比人整走哂姐

點會冇可能? 梁天琦入去之前都認左民主黨游月華做3分2個阿媽, 工黨衰極都激進過民主黨少少, 連民主黨都認做老母 仲有咩唔得??

泛民要贏搵夠七成人投票

其實仲有人信咩
不過佢地仲講緊廿三條所以唔意外

有人出嚟選都dq曬啦，個力量同民氣都消耗曬咁滯，如果唔係點會咁多人焦土

無辦法，要選既話只可以不斷搵新人
唔掛牌頭唔叫港獨咁去選
仲要預左比人質疑偽本土又盛
但無成本我仍然覺得值得試

只要掛住建制個牌頭
搵個弱智嘅落去選一樣贏咁多票

咁點解佢自己唔返去自己屋企九龍西
要去人哋新界西搵飯食
仲有元朗屯門離島佢一個位都冇喎

梁天琦真係支持林卓人就會叫本民前嘅admin出post啦

佢扮無黨派，佢身邊撐佢嘅都有一定人氣，fd搭fd，個班都會投埋佢......

保皇黨選舉機器屈機
不過如果泛民爭氣，根本以前都贏到

無架啦，泛民對保皇遲早46

其實泛民近年少左一個共主
去協調各方

相反 屌建制派還屌建制派
但無可否認 建制方面真係人才輩出
世代交接得好好

而家泛民仲要靠班元老出黎爭位
相比之下 建制已經係第二 甚至係第三代換左班
下面梯隊上緊黎
想係政治方面發展既
真係入建制好過入泛民
至少有出頭天丫

鄧家彪

梁天琦退出左本民前好耐啦ON9

本土派團結？

團結？

你講緊熱普城

犯民得一個金主：黎智英

建制有鳩人才
全部機械人

放入去界票
爽呀

普羅 熱狗 本民前 青政 港大幫 5大陣營全部互屌過哂

好想睇黎智英撤資
泛民會變左咩樣

宜家重點唔關啲選民信唔信 係泛民班友一定知本土唔會含你 但唔認低威不特止 仲要踏多2錢重

我覺得出到，但真係要改過晒
抄trump trump 香港優先唔知得唔得

梁前特首 你笑還笑
無可否認 佢真係識借機會
為政府建立有利局面

兩邊都足票

而家你睇下犯民變成咩樣

有共主咪又被人拆大台

本土啵 打既呢個旗號戈班 咖哩飯 missmo 慢必 姚生 朱迪戈班
甚至羅冠聰戈班
當然 我覺得佢地團結既意識太遲 比人dq後先識do

建制次次補選派班後生出去根本贏哂政治資本
當年葉劉同四萬打輸左 但個朵響哂
泛民班友仲咁短視爭個半屆議席

呢個都可以套落去泛民果邊

而家只要唔係飯民又唔係建制，再講埋咩香港人優先就會dq你話你港獨架啦

仲諗住靠立法會？

獻世派亦都唔需要人才 有腦嘅反而仲衰

比例代表制各有各投架姐
本土自己唔團結先係致命傷
唯一係唔投泛民呢樣野最團結

民協除咗12年都有派人選新西

至少唔會好似而家咁先
成個泛民好似無方向
唔知做乜鳩咁

望到垃圾作家都做到議員就知 人才真係
曾經搵過佢幫手 佢話關我咩事

呢班唔好提本土啦

我覺得佢地仲以為會含
成班咪就係口裡說不
但依舊打手靠嚇
咁多年都係呢招
你話飯民唔在意本土派d票我真係打死都唔信

范國威毛孟靜果D係偽本土真泛民
眾志人力朱果D從來冇認過自己本土派

坐緊監 不了

好老實丫，
我討厭李卓人既程度高過陳凱欣好多，
你可以話因為陳凱欣乜都冇做過就算係建制都冇咩感覺，
李卓人呢條仆街既觀感人品仲差過某D建制派好多

健康姐仲lead 緊人基成千票

熱烈慶祝 23條將成功立法

但除左12年就已經隔左8年

On9仔

肥佬黎已經唔太掂
係咁變賣資產
不過無左一個肥佬黎
就會有第二個走出黎

孽瘤順眼左好多
插鼠芬真係拍晒手掌

咁都仲覺得本土會含嘅話 智力真係同隔離獻世派鬥低

熱共撚係本土?

由1997直到2014 831，17年黎佢地係捍衛民主上到底做過乜

咪撚再俾我見到有人話熱共係本土

佢地只係一班撚屌

販民依家應該諗吓當日點解dq後
大家叫販民集體退出嘅理由

下面戈堆我覺得佢地應該吸既係本土/自治票既咁
或者應該改叫佢地自治派
不過去到立會其實好難做 因為大黨一定會以大局為重黎迫佢地 搞搞下又好似變左泛民

陳凱欣自己都跌左票
人地就係得10萬5左右鐵票
民主派個pool不嬲唔止呢個數
輸左就咪撚怪人
收皮啦仆你個臭街李卓人

選舉主任已宣布5號名單候選人陳凱欣當選

1 2 號返咗屋企瞓?

冇得賴啦 基哥啲票俾曬李卓淫都贏唔到 犯聞狗諗住點兜 屌埋伍廸希同曾麗文𠝹票

基哥得萬幾票

出袁海文或何啟明先有機

有鬼用咩 最後咪又係投棄權（ ）
一要歸隊都係同班機械人咁無分別

見到雞哥企中間間笑

人地反政府獨市生意
渣住呢個賣點呃票呃左好多年
飯民d票愈黎愈少係事實
個餅唔夠分自然出去搶

你岩呀，但有條友只要食到我地啲票，佢都大機會上硬

加埋都輸

如果香港嘅民情係咁，民主派都係唔會喺議會擋得到

睇佢地仲可以話自己無錯幾耐
見大台一步一步摺個心有d涼真心
明明認錯大把人都考慮下含唔含 咁串就收皮啦

個場後面啲人嗌乜撚嘢

加撚埋都輸
泛民仲要賴基哥界票
屌！

都未計基哥啲票其實無幾多會去李呃人到

班建制聽阿爺話
班飯民又傻傻哋

個班飯民一陣少緊幾個出黎開會
再加埋立會主席又粗暴通過

其實容乜易

李卓人我屌撚哂你全家
你班仆街早日落地獄死撚左佢算啦

原本三分天下未幾好

真係加埋都唔夠陳健康多票

基哥好波
恭喜阿欣

含撚啦阿人

小麗老母放棄上訴先係元凶

雞哥好波牙

咁犯聞狗鍾意當左啲票係李卓淫呀嘛 而家冇籍口啦

今次泛民可以賴d乜

泛民個如意算盤應該係咁
本土派都無人可以走出黎
唔駛多 一半票投俾佢地
贏面就大增
打多幾張悲情牌 告急牌
引班本土支持者出黎投票 趕走建制
尤有甚者
今次得左
黎緊都可以用呢一招去吸本土票
最多到時俾一兩舊骨頭本土派咬下
搵佢地站下台
黎緊幾屆 形勢大定

屌，咪又係輸
輸成萬票，叫人含撚

一陣又屌人唔投票

近鏡陳健康個樣老到

其實九西選民係唔係垃撚圾?

點解

23條過半數就通過，係唔係都擋唔到架喇

in 欣欣 we trust

牙人個面色好難睇

關咩事 小麗老母擺明知自己一定過唔到選舉主任呢關
跟住咪大大個口號可以叫人投任何仁
佢話選戈陣都知咩料

基哥個樣好慘

準備田海了

教主

痴線 十萬零六票

臨老衰收尾

人哥講嘢

本土派、廢票白票派

2018年香港立法會九龍西地方選區補選選舉結果
獨立 1. 伍廸希 1,650
獨立 2. 曾麗文 1,307
工黨 3. 李卓人 93,047
獨立 4. 馮檢基 12,509
獨立 5. 陳凱欣 106,457 （當選）

真係幾 hurt
原本估佢三萬左右
樂觀d四萬
真係老了

唔係講呢單
係講緊佢本身上訴緊去終審法院單宣誓案
原本同長毛一齊排期好似出年審

十萬都冇 阿人哥究竟你幾十年嚟做咗咩

啲哭腔留返六四先再chok出黎啦人哥

上次十萬零七
真係不多不了

九西選民好波，冇含淚投，反觀新東真係唔掂

李卓人+馮檢基 = 105,556
陳凱欣 = 106,457

希望佢自己都明，2020都好難再入返議會甚至2019都唔好選區議員

少左兩千票都輸
反省下啦李卓人班仆街杏加橙

服務街坊十幾年都不敵民主大台打壓
俾我都心淡

含撚派成日靠嚇架啦

已經話埋畀你聽九西建制係得咁多

黎黎去去都係果幾招
1.焦土邊個最大贏家?
2.守住關鍵一席
3.我們都是同路人
4.投建制/廢票不如比飯民
5.飯民輸左會比外星人入侵香港

好撚悶呀

屌hk01要人讀唇咩

民情反又如何
建制拎一句 維護國家安全出嚟
阿爺心目中，23條最緊要
咩大灣區都唔夠23條重要

淋鄭最多立完咪走人
至少幫國家完成任務

班飯民到表決時，少幾個出現就玩完

咁又點 唔係鎅啊

唔搞初選死都要欽點
仲要欽點個賤人嘅下場

佢真係為啖氣 同埋幫我地出啖氣
之後唔好再算啦

屌，加埋咪又係輸

55波啦

都話盤得咁多
睇你地點自爆

搵李卓人出嚟想攞本土票跟本on9
本土派最撚憎佢
龍和道，修改議事規則
呢啲都係死罪

當年係靠自由黨先擋到23條渣， 係鬼靠你飯民咩
真心覺得求田少做野 易過 求飯民出席投票

販民係九龍西有10%票唔見左

曾麗文都係非建制派架

獻世泛民兩路夾擊 冇可能㗎啦
佢不惜同泛民反面個日都應該預咗

建制配得岩岩好

李卓人+馮檢基 = 105,556
陳凱欣 = 106,457

快d屌埋其餘個2個啦

身為九西 我投基哥投得好開心
阿人而家係電視每一句都好嘔心

真心問句, 你地成日屌好搵唔搵搵李卓人出黎選果班人, 其實唔揀李卓人又可以揀邊個?
後生果班, 眾志又DQ哂, 張秀賢呢D又柒碌黎, 泛民政黨後生果班你up得出有邊個係正正路路 係推得出黎見人嫁咩?
咩趙家賢 袁海文 余德寶呢d? 除左後生冇樣掂 講野都口疾疾未講得掂 知名度又冇 根本推完出黎仲衰過李卓人

64人唔係人人buy

23條要36票夠數啦
李卓人入唔入到去都係照過

我關心琴晚柯P仲多過呢度

2016 2萬都無

趙家賢 袁海文 余德寶，你講呢幾個全部私怨撚嚟

反而覺得無哥基可能輸得仲慘
無哥基𠝹下票邊有咁多人出黎含李卓人

agger
今晚異常地平靜

尋晚緊張 d

無法 我都唔明泛民諗乜野
唯一既解釋 就係小麗埋左李卓人堆
堅持要李卓人頂佢個位

不過好慘 幾十年政治生涯見到自己同路人咁樣反佢

同台灣比
人地再失敗都起碼係真正民選

都證明唔多所謂本土派投建制

游+毓民 2016就有多過14%票，唔見10%都算係咁

民協個何啟明呢？

三不一沒有
否則應該吸到本土派票源

連自己d票盤都冇埋

喂 李卓人 抵撚死啦 昔日為左私怨搞亂議會規則
臨選之前仲突然悔過咁撚虛偽都做得出
今日終於受到歷史既懲罰

靠關係靠利益囉
如果大台咁理性就唔會比人屌老人政治

差九百
飯民今次輸得心服口服啦

大快人心
成撚日迫人投含撚票
依家玩攬炒都唔會投你
想每個月幾十皮入自己袋買幾層樓袋袋平安
我益建制都唔比你

屌票呀服

搵桃松炎再選好過

馮檢基

條友反骨程度直頭可以同鳩達做襟兄弟啦
如果真係夾硬講既話其實民主黨個吳思諾都ok既, 樣又唔錯 起碼後生過陳凱欣先 吸返d狗公票毒撚票

慘係慘 但做咗幾十年泛民 都應該知泛民真面目係點

是但台報稱21萬六千人投票
214970 有限選票

即係廢票 1000張

販民自己諗乜事啦

咪一鳩樣淨係識聽黎民主派支笛 呢幾個月跟大隊屌柒恩師，即係老馮，老馮都多次表示唏噓啦

有冇睇何啟明上d1000
廢撚到

咁多年都咁撚樣點會識反省
肯定又屈人界票同屌票啦

呢點真
泛民世代交接真係好差
早幾年叫左順應時代改支聯會口號，改綱領
去到今日仲未做
搞到一整代年輕人唔再信泛民
想玩中間騎牆又唔夠經民聯新民黨自由黨黎

至於共主呢點真係要由司屠華死同五區公投講起
當日民主黨杯葛，搞到成個五區公投低投票率
變相無左個民意booster比自己

而司屠華死後，泛民好明顯只想做反對黨
咁就仆哂街，因為成班雜牌軍都只係為左一個共同目標而組埋
各自心懷鬼胎
只要對家大力d壓一壓，成班雜牌軍就會雞飛狗走
咁樣點會有共主

仲有1 2號界票呀

呢個真 你再數下 郭永健條痴線佬?
我有諗過搵陳家洛戈d 出番黎會唔會仲好

18
姚 105060
鄭 107479
蔡 2794

16
蔣芬 102296
狄 13461
毓游 40862
毛黃劉譚吳 118737

田大少彩香港人都傻
冇官一身輕佢又有頭有面得閒講兩句潤鳩官員市民都唔知幾爽

如果只係得咁少廢票真係冇咩意思
平時選舉都有1-2%廢票

聽日d100同花生台d網台節目好睇啦

人哥英文oral level幾？

好好奇新東個席用咩口號選
關鍵一席又無咗

你會睇？

基哥 幫 Yukman 出番啖氣 + 突顯泛民陰暗一面

算鳩數啦你，柒就柒啦

睇成班人扎扎跳亂屌河馬 唔睇?

泛民 5
本土 1
保皇 4

抵撚死啦李卓人 何俊仁個陣我已經好心涼
仲想unun腳抖個個月十幾萬人工 早抖啦

屌你唔係汎民認可候選人就count做界票

暫時計到係一千張

等官方公佈總投票人數先知有幾多

我聽到大口玲把死人八婆聲已經想熄機

民協先係大輸家
廢老執12000
民協譚國橋執18000
計吓數就知

好好奇如果長毛選會得罪幾多人

點解香港咁多iPad

基哥出現了

泛民自己都跌票仲賴人，諗吓點解本身投你嘅人都唔再支持你好過啦

姚生點都好過任何仁講真 太撚老 二黎賣港case實在太撚多
起馬姚生so far 個file都還好

新東我又覺得未必
本身唔需要本土票飯民都贏建制

年頭311咖哩飯先大炒完

但唔夠靚仔呢

作為稍為有世界觀的一代
其實我唔知有乜禁值得開心

美國發表有關香港的報告中有其中一個chapter 係article 23對香港既影響

禁搞法23條會分組點票過
禁就變左係香港民意支持23
美國無方法干預

一野取消獨立關稅區都唔奇

另外老實講我唔覺得
泛民攻擊本土派有乜問題
我地一樣會攻撃泛民的某些地方

呢個係好正常既政治

我認為我地應該重整模式
我地可以繼續攻擊民主黨入中聯辨、和理非非
佢哋可以繼續攻擊我地既港獨主張、勇武

但我地有好重要的方向係一樣，就係防止香港中國化

嘩...基哥睇黎真係儲落好多火
真係屌到泛民啪啪聲

屌你老母，講咗幾撚多次23條唔駛分組點票呀撚樣

基哥屌得好撚中

所以一路覺得可惜 起馬真係一個學者 講下工程問題

好有道理

班垃圾泛民負人在先

但就屌番人轉頭

長毛入到閘先講喇
同佢仲上訴緊好似
好其待下次20立會選
新東白鴿全滅

咖哩飯個形象都仲係大眾口味，斯文又似實幹型
但長毛，本身溫和嘅民主派支持者都可以覺得佢淨係識搞事

識玩既應該要搵黃大鈞，呂秉權，再唔係搵方健儀依d前主播去選

屌你老母啦傻閪

民主廢老攬炒真係幾娛樂性

基哥講到想喊想喊咁

世界觀？
港豬觀有你份
廿三份要過36隻保皇黨就可以過啦

正式宣布
今日係香港民主史上最光明嘅一日
選舉係唔需要含撚嘅

韓國瑜(中國國民黨)夠唔靚仔都選到
證明高雄人政治成熟度高過香港人

塊面少D黑點滑少少已經吸到多D中年師奶

依家個問題係以分組點票形式通過，歐美無理由去干預 唉

基哥一早參選就係為啖氣

係，你見佢而家笑到

被人咁屈法，仲要地區耕耘左幾廿年都係得萬幾票，唔喊就假

佢又冇錯
一開波已經係話呢D初選有問題

南山邨大坑果班係咪放棄哂佢

攻擊唔係問題, 問題係自大到以為自已夠票贏建制
2016九西比例飯民:建制:本土係大約45:40:15左右
本身已經幾乎55開, 仲要有311輸嘅先例, 飯民都冇打算嘗試同木土傾合作借票, 反而不斷屌票令本土派選民更反感

另外23條係全體過半數議席就可以通過, 無需分組點票亦唔會顯示分組點票結果

理由？
你High大左？
人地國家做咩要干預你？
泛民仲話一國兩制而家運作良好呀

係唔係退出咗泛民就會識講人話？

基哥下下針住李卓人黎屌

成日求歐美干預香港會唔會好天真

咁今次泛民同蘋果真係太過份
基哥屌既野
真係無屌錯

但選前李卓仁屌基哥好撚核突

事實證明，香港過半數人都支持建制派，對政府施政表示支持

報紙應該會咁寫

基哥因為plan b失去咗咁多野 但至少都學識咗宜家講嘅野

新界東會唔會叫咖哩飯搵人選 / 大狀黨搵好過
唔好再搵d 廢老啦唔該 無撚用架啦

今次？黎民主派真係得今次先咁仆街咩

應該有d街坊信咗大台走去投垃圾人

咁單單講今次補選
我諗真係好多支持建制陳凱欣KO李卓人

新東依家有乜人岩出黎選

佢有冇韓國瑜咁慷慨激昂
香港經濟又有冇高雄咁水深火熱先

黎派肯咪得囉

但係做到咁核突
咁明顯 真係第一次

同時推民協落地獄

佢自己都講，佢都冇曬包袱，經歷咗畀黎民主派批鬥，講得出呢啲嘢都係人之常情，係好事嚟

未能活出民主

真係講得好好

新民主同盟食咁多席區議會 谷一件出黎算9數啦
咖哩飯咩都唔洗做都18萬票

已經干預緊
係因為佢地既利益而唔係為左香港

何止有啲，大量人含撚啦 李呃人空降都九萬票

無分別啦
你含完撚泛民拎多席， 泛民當你臭四，立法會9做， 毒果寫衰你

新東大狀似想加多個自己人選
睇onq 谷緊個肥仔上

挑
但係民調入面唔LIKE兩個陣營都唔代表要比票你呀基哥
你自己只係今次受害者的位置而已，本質一樣係飯民廢老

今次誇張過上次屈鄭家富好多
你youtube打馮檢基3隻字睇下，成排連續成百條d泛民channel抹黑、人身攻擊同侮辱基哥既片，好撚醜陋

陸續有嚟

嘩....屌 D記者成日講界票

任啟邦 區議會票王

垃圾人仲賴佢輸係人攻擊抹黑佢

咁你做咗啲乜所以比人攻擊啊

基本上onq 陳克勤 假博士 容姨都穩入
白鴿就應該保唔住
Onq似兩張名單報兩個

之基哥走新西選我好唔中意佢
但今次基哥俾人鋪天蓋地唱

完全冇活出民主
講得非常好

成班泛民淨係識屌
完全核突過健康欣

等等先
而家自由黨都話唔好推23條
我都係覺得靠自由黨好過靠泛民
下次射落海投自由黨完全投得過

講咗十五年
都係仲有人搞唔清廿三條係唔會用分組點票嘅方式投票
只要議會有過半數出席嘅議員投贊成票即可以通過

死都要問
on99

啲記者 on9到呢

其實放棄佢先係成熟選民表現
唔係老屎忽就老馮要俾票
今次老馮退黨
反而係民協重生機會
民協區議會落力d
立法會派個後生出選
絕對有力奪一席

出一堆泛民網軍黎屌票 抵死啦收埋D陰質錢 全黨輸清光啦

𠝹條撚咩 兩個加埋都唔知陳健康多

我見到 基本上係得神駒同毓民兩個唔係屌佢，其他真係全面文化大革命式圍屌

完全同意
無眼睇🤗

我講緊既係以議員提案的方式通過
我地完全無得話政府錯或者民意反對

呢幾日犯民攻擊基哥多過建制，
真係分唔到三面邊面先係建制

立法會全建制派就好睇了

3點幾 想民主黨班老屎忽陪你癲？

白鴿全港最硬淨，點會保唔住

泛民真係連做在野黨嘅資格都冇

Sorry 無講清楚

我指既係以議員提通過

想知道果個記者係邊間報館

白鴿？
最多咪又係老人票
後生一代睇佢地政改一役之後直接Blacklist左啦

反咩對，香港市民撐建制撐政府撐支共呀

係咪蘋果

D票一直跌緊 下屆都唔知有幾多票幾多席
再唔變幾大鑊

外國要干預既話
一個功能組別一個DQ早就理由充份

其實上次都冇咩野，比例代表制，唔係雷動雷晒d票比朱凱迪既話唔會咁慘
今次單議席就緊係保地頭蛇基哥

新東幾多人屌緊林卓庭
上次有4方幫佢抬橋
今次有撚咩

我就係講緊呢個問題

唔知
但係咁多個記者
得佢先用咁挑釁性言語去問基哥

仲要咪俾陀衰家既老鬼做夕錯欠同派膠撚幫倒忙

老鬼例子:李柱銘,長毛
派膠撚例子 快必

李卓賤人輸既其中一個理由都係俾呢兩樣累，但自己唔知係都要屌基哥

311輸左之後嘅戰略
ff食晒民協果18000票

23條係影響到香港既information flow
影響到佢地既利益

白鴿黨無架啦 新東揀onq / 新民主算啦
起馬我覺得有大部份鐵票先

嘩 個記者個邏輯真係

班記者真係垃撚圾

問嗰條攔坦收皮啦

一定係蘋果啦

新民主不了

仲要按撚住長毛，快必 咪俾佢地彈出黎拉票企街站，係facebook出任何一句同選舉有關既野
再叫李柱銘咪發神經玩告急

而家唔係十幾年前，選民會因為上面三條友做既野，俾呢三條友青9到唔投票，投白/廢票，投建制

嬲嬲豬，做得毒果嗰啲又係一班文妓

一早估到輸

後面條黑超友好型

垃撚圾就一定垃撚圾ga啦 連續兩次都俾保皇狗贏到
但泛民自己連一兩個可以吸到大多數非建制光譜既人選, 都拎唔到出黎, 其實都幾可悲

如果純粹鬥慘 我地一定慘唔過維族人
個問題係香港中國化對國際社會既影響
始終香港係國際金融中心 好多外資都係香港

係仲有咁多人可以揀 好揀唔揀揀李卓人棄馮檢基

最重要係戰略位置

唉 唔知點講
但完全唔值得開心

利申：支持港獨，但經濟上右派

睇完基哥講完
真係替佢心UP

屌你老味 界乜野票
根本兩個加埋都係輸俾建制派

經歷2次補選都仲會覺得本土派會投佢地?

你唔撚係又想話熱共係本土派啊/

咪撚玩啦...

回吓帶先

其實政府提出法案既話在場過半就可以過
然後有DQ就代表左議會失左效
一個落閘開行turbo趕本土派既選舉制度學咩人講民主

取消關稅區從來都唔到香港話事 而事實大把支那公司利用香港 侵侵要借香港懲罰支那你都無咩可以做

攻擊無問題 唔好要票果陣扮同路人 輸左屌人咪得
之前踩本土一地都無宜家想人地俾票你就算吧啦
本土要幫手果陣販民又醒唔起大家都係非建制應該合作？
同路人就唔係彈出彈入 我幫你你就走左去
私怨睇又好利益上睇都睇唔到今次含淚對香港幫助有幾大 點解要投？

香港中國化係必然
而販民多次投票都係加速左個進程
防止中國化販民無資格講

熱共根本就唔係 本土派

從頭到尾都係投機派

邊面有利就投轉投邊面

今日腦燒有利痴腦燒，聽日毓民有利痴毓民，後日肥佬黎有利就痴肥佬黎

老屎忽 鷸蚌相爭漁人得利
抵輸

講咁多把撚咩，支持基哥得整體既10%，食撚屎啦，咁柒多值口咩欽點，屌你你有料洗撚講咁多耶稣咩

香港選舉制度, 議會已經死撚左啦

佢地都唔知埋過幾多次堆, 又反過幾多次面
反到都唔知佢地邊個打邊個, 幾時frd返幾時又反翻面
書展無敵神駒食熱狗, 俾十幾條友圍仍然歷歷在目

見到陳凱欣咁吸票，啱啱諗起係咪「一車一車」鐵票，睇2016 stat：

長沙環
石硤尾
富昌
元洲蘇屋

概括咁講，四大公屋區60歲以上人口得一兩個分層過1000人，但20至60分層就幾乎層層過千，而四區年齡中位數都係4字頭，我估好多2字頭後生仔因為唔支持泛民所以無出嚟投，但感覺上一般中年人比較無焦土白票傾向，有時民意好難捉摸，老人鐵票作用想像中細...

大家提出1個有能力赢 本土會支持既人？
何啟明？？？

咁你覺得邊個先算係本土派呢?
就算我同你講得出, 一般選民都唔會分得清ga

1, 2拎唔拎得返按金

no

不得不讚建制d票收得足

今日大雨又凍其實對建制廢老影響大 d

本民前，青政，港大幫

毓民就專屌政府衰野，反對派

熱共係投機派，從幾次轉會到近期尊貴既薪松泰議員同滕民係大橋同政府官員大合照就知有幾投機

到底d票邊度嚟？

我覺得真係好難揾人 姚松炎已經叫吸到D本土 又吸到D温和票 揾其他人一定是但得失一邊 未來真係好難行 你睇個毫無地區工作既陳凱欣仲要多票過鄭泳 建制D票都未出唒

就算真係講唔到出黎, 呢個都唔係選民既責任啦
你講既呢點建制就做到啦, 佢地推每個人出黎, 都係擺出同一個做實事/實幹/建設/專業既形象出黎, 就可以吸返個10萬零幾千票
雖然建制選民既光譜, 都無泛民咁複雜既

咁你泛民如果推一個人出黎, 佢要擺出一個咩既形象, 先吸得返2016年九西個160000非建制票呢? 係呢一個問題上面, 其實佢係選戰開始前既知名度, 根本唔係最重要

唔落大雨可能重多廢老票

唔好再玩火 發癲玩抹黑唔會輸到咁樣衰

提名期 抹黑 黃毓民，提名完左中 傷馮檢基

做左最蠢既事

睇人屌票最開心

就算有都唔會入到閘啦
立會都已經無撚用

建制是但話要理性 為民生 唔好搞搞陣 再加埋蛇齋餅糉 已經食曬啲票啦

泛民狗輸到仆街 怕咩推

得罪果區有號召力既人，從來都係大忌

我諗泛民本身就同勇武 本土港獨有好大距離 佢地都擔心走呢條路線更失中產同温和既支持

講事實係狗，本土又係狗，獨派又係狗，建制又係狗，
全香港得泛民係人

原來九西有48萬選民
即係有半人冇出黎

你唔走呢條路線冇問題，咁點解要中傷同抹黑？
點解要篤灰點解要批鬥？
點解到最後要我地比票個陣都仲要屌多我地兩錢重？

要票就唔好玩抹黑

但販民

其實係泛民班老野唔肯讓位姐
成8皮一個月 咁和味
後生果班真係要等老既死左 先可以上位

btw建制Ｄ蛇齋餅粽令佢地Ｄ地區工作做得好
求其推一個出黎都起碼有人識先

所以輸係抵死

到底係咩人玩非我族類，其心必異先？
到底係邊班私怨撚讚成改議事規則先？

而家唔同你講咩界票唔界票，講點解要威脅本土支持泛民，同本土點解要支持犯民，答啦黃絲！

其實同情基哥個D究竟係咪9西選民?
當年麗閣老巢比個小妹妹打爆仲要加個25仔夾死佢
好多人都知民恊內部基哥頂住D細唔比上位,之後仲要過去新界西等於話比人聽離棄9西選民
其實基哥本身係社區係有好多老一輩擁躉,但今次好多都唔選佢
我睇左基哥咁多年,我真係唔撚信基哥會唔知自己有幾多勝算
另外陳凱欣整個選舉工程係不得不認真係好出色,我日日返工放工都感受到
香港遲早都係玩完

無啦
泛民同本土勢成水火
泛民支持者只會越黎越少
本土又比人dq晒

立法會只會淪為橡皮圖章，選舉wfc

咁有冇人同你講過民協啲細唔係比人頂住上唔到位，係根本冇料上位啊

係，佢頭先D發言講到無李卓人自己就可以吸到中間選民D票咁，除左自大我無野好講

大把$ 大把得閒人 點可能唔出色

何啟明 施德來有料既

根本除左熱狗班撚屌，而家各派都冇乜衝突

勇武焦土派有咩反攻戰略？繼續去美領勇武遞信同埋屌柒犯民？你地咁做啲建制派同港共真係會好驚，應該會不斷問人食唔食腸仔蛋。
新疆西藏北韓嘅壓迫都未夠程度令當地人醒覺，係豬太多定係壓迫仍然未夠？香港暫時最差都係變到澳門咁，即係應該都係豬太多、同時又壓迫仍然未夠啦...

聽講飯民出咗清算名單啦喎

我不否認馮過去既努力 但係有時太固執 唔聽人講 一意辜行 就唔係好事

咁呢個都同意既, 但只係因為大家都俾人DQ到收晒皮, 潛晒水

其實由2016到311到今次補選都好清晰
就係一定要換代!
仲有一年半，中間夾住個區選
下年連登仔真係拜托拜托
區選1 on 1 理得佢係飯民,本土定焦土
含撚都要隊霖建制d樁腳
咁一年半後立會換新人上先叫有得抽下

係, 所以今次泛民同馮檢基得到今次結果, 對兩邊黎講都係抵既

佢無聊就梗ga啦, 但都唔代表可以十條幾友圍人兇人推人ga

就係無聊先反襯出班熱狗咁狼死兇人係幾咁on9

成班矇撚...唉

香港搞成咁真係無得好怨

有咩好賴？
由泛民出賣本土派開始已經流失哂本土派選民
而家本土派已經視立法會係無效

果班撚屌有4 成票， 超額完成啦

政府議案過半就得，李卓人阻到乜？

屌票大隊長話唔要票呀

咁我收返埋喇

爭話事
阻止勇武
割蓆

本土派全部泛民敵人
齊心齊條撚
要票就扮大家庭，笑撚死人啦

未來有咩激進啲嘅事件
泛民咪又係同建制一齊討伐

未有本土之前d人焗住含撚

抵撚死la垃圾飯民
乜撚嘢票姐，加埋你都係輸la，你話投邊個我就投邊個？
輸埋長毛個席就

加埋1號同2號咪超過lo

1號同2號有份界票

果班弱智亂投都唔會跌落泛民度啦
外野奶共派拎黎界陳凱欣票架

今次證明泛民建制55:45都無

下屆安份守己派三條友出選好過

不過睇死繼續爭狗餅

佢已經比時代淘汰

只有反建制vs建制先有6：4或者55：45
但反建制唔等於泛民

恭喜泛民14年間由16萬幾跌到10萬幾票
對家就就嚟打double
繼續屌票啦

先講明，人地個目的從來唔係阻止香港中國化
你睇下毒果用 小鮮肉 小三 呢d詞用得幾happy

泛民最大問題唔識放手，順應唔到潮流
我成日講，假如你對香港
以至支那到國際間既睇法係同30年一樣既
咁代表落後哂形勢
泛民係呢方面就中哂
但佢地唔覺得係咁

在我角度睇
我唔介意焦土埋自己，目的係要罰下班販民議員
佢地一日唔醒，就罰埋自己

佢應該想講議員提案

呢兩年會唔會立三十條法

非建制足足有成4萬票無左

泛民就係好想香港中國化呀
如果唔係都唔會立法通過俾支那人來港啦
依家現眼報咋

大審判日

你應該無乜常識
23條係唔需要分別點票
過半數就得
呃完人含撚未啊？？

泛民，共狗，本土其實3分已大致成型

本土票沒有流失，因為無代表自己的候選人

成日話支那洗人腦勁 民主黨都唔差

繼續含撚投係咪會有分別呀

都係果句
代議士嘅泛民唔去要求
要求平民做野， 而家欠左泛民狗咩

要泛民同本土都支持既人 我諗都好難揾到 我真係好希望有一日可以重新集中力量

根本唔需要同你班泛民狗討論咁多
唔鍾意你想你輸就投你對家 就係咁簡單

本土票沒有流失

但本土出唔到人參選/-\

可能等到2046都出唔到人

睇你當唔當姚教授本土

佢下次肯出

應該有得入

預九西3:3

姚比起泛民，算係唔錯
但又有幾多個大學教授肯放低份工，選立法會

傳統泛民投唔落，本土/獨派又入唔到閘，呢個政府好嘔心

泛民做嘅嘢同民進黨台北做嘅嘢一樣 最終一齊死

明明大大個金主肥佬黎指點江山，點會無共主？

咁落番社區真係傘落社區，呢兩次補選都預視到個班傘兵19年應該仆直

你飯民夠薑出民協何啟明或者楊彧都叫堂堂正正隊九馮檢基，我條氣都順啲，只係呢班人做戲咁都同大台講堅持初選，馮生退出民協個下畀劉細良笑係離婚擺酒，真係呢……

劉細良太平紳士自從投唔到共之後，同佢老婆日日怨婦開台屌盡全世界

你講個長沙灣係咪f02,如果係個其實係私樓區，當區區議員屬鼠芬個派

你個分析都唔錯，不過飯民永遠活係同溫層，收肥佬黎錢日日睇開毒果，永遠當自己高人一等，唔識擴大支持者個pool.

何啟明痴得d100咁埋應該有得上位，施德來本身係黃大仙區議員(民協得兩個黃大仙區議員)就算把啦！

本來12年民協譚國僑排第六三萬三票，個個以為16年加一席實食無痴牙，結果得番萬八，今次馮生單挑有萬二，即係留係民協個班人得六千票？ 無可能，呢層真係票逐個票站去分析。

李卓人落敗：最大敵人是選民「心淡」

又屌選民，完全唔覺得自己有問題

再補多幾句

我311同琴日都係做f1601呢個票站，如果大家一查會發現係由荔枝角社區會堂搬到去對面街嘅深水埗官立小學，原因係個會堂整冷氣就無辦法用。
我個人觀察兩次都係少後生仔投，而且今次落雨開出差唔多票數都算係咁。

李陳兩邊都聚多咗人落區，但真係無乜見過基哥助選團，唯一有少少唔同係星期六日東方都借其專欄作者陳偉強(好似係劉小麗理工同事，做過保皇黨區議員)把口叫人提陳凱欣，而且之前李馮plan b爭駁，所以真正嘅民主派唔該要好好想考同東方嘅關係，唔好再做黎民主派！

泛民太後期先醒覺要吸年青人票，今次仲要搵李卓人出嚟 ！

有冇人覺得建制派近幾次選舉策略都好強下？

肯團結一齊槍口對出已經差好遠

當初處心積慮上訴分開兩次補選
結果連輸兩次
有如果嘅話合併補選點都贏到一席3對3
好睇過家下2對4啦

民協首先要保到區選議席
單對單補選係區選預演黎

其實廢票加埋先得1552票

奸有奸輸

無人諗得飯民會咁自爆，起碼今次屌票一定係，上次仲可以賴膠宣傳手法同三區一齊選分散兵力。

樓豬分析準確，上次姚松炎算係政治素人，冇乜黑材料比西方針對，李卓人係肥佬黎親密戰友，西方一定日日頭版招呼你，廢中廢老票一定盡失，新一代民主派想翻盤，必須要同肥佬黎保持距離

無立法會議員好難租到屋邨位做辦事處……
所以16年之後民協散唔係無原因。

黎民主派唔係你話想唔做就唔做，要畀黎智英認可嗰啲先可以代表犯民，就算係素人都係咁話

講真，飯民會聽呢度講咩，我係提有興趣做地區或者會去選嘅朋友，一定要離開同溫層先得到主流支持。

唔係話犯民聽唔聽呢度講，而係個事實就係你要代表犯民去做嘢，重要選，你點都要同個系統嗰班垃圾打交道，要佢哋認可先得，區議會素人都重可行，立法會黎民主派有曬盤算，如果唔係都唔會雷動